修身治國平天下 唔該搞掂健身,習武先

僅作學術交流之用並不主張、鼓吹或煽動任何非法行為

《香港全民習武公海》
入谷link及須知：

義教：
<屯元天全日制格鬥學校>
@TunYuanTianFightingSchool
<九東 格鬥特訓班>

<九龍西 MMA班>

<港島MMA班>

香港人🏋🏿‍♂️健身資訊平台(HK)🇭🇰

[size=6][red]僅作學術交流之用並不主張、鼓吹或煽動任何非法行為[red][size=6]

當時機嚟到但係你自己都未準備好嘅時候 你可以做啲咩?嗌口號??

定係繼續食黃店呀 大隻少少就話人係鬼

基本日日做pushup situp先

加埋做波比跳

30set短跑

保護唔到自己 講香港人反抗??建國??

練爆發力去尖room 玩power clean / snatch

推twitter之外其實仲可以推胸

想變強一定要做gym同練搏擊
想學街頭自衞同殺人建議睇陳鶴皋

拉post 之外其實仲可以拉引體

中國武術我麻麻地鍾意
樓上義教班有好多嘢學㗎 普通拳擊,降服技巧等等都有教

好難 貴尖room先有得玩

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

唔係傳統武術黎,係自術術
佢一直有開班授徒,仲教過武警同獄警
佢有好多個徒弟都有合法自衛殺人既紀錄
佢最出名果個徒弟羅神貴一個人打死左3個賊

sor得bilibili有新聞片

力量,膽量,技術 缺一不可
自衛術好有用呀 樓上義教班都會教類似嘅

推

會唔會教用武器?

[有片] 全民在家健身 - 為抗爭而設既屋企健身全攻略